LV99史萊姆又喺度講埋晒啲on9廢話，你會做咩？

(自行答案)

Blocked

Lvon99史萊姆